\chapter{Ementas das Disciplinas Obrigatórias}
\label{chap:saa}

% \section{Regulamento do Curso para Anexo ao Regimento da UnB}
% \label{sec:regulamentosaa}

% Modelo SAA - CEPE: Item II do Art. 8º do Regimento Geral da UnB/2008
% 
% Indicar carga horária do curso; carga horária do estágio; carga horária das
% atividades complementares; carga horária de extensão.

% \section{Formulários de Criação de Disciplinas}
% \label{sec:criacao}
% 
% % \section{Formulário de Programa/Ementa/Bibliografia de Disciplina}
% \label{sec:ementa}

%Diretorio raiz onde contem as disciplinas
\newcommand{\dirDisciplinas}{disciplinas}

\subsection*{1º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/1_calculo_1-113034}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/1_engenharia_ambiente-198005}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/1_desenho_industrial_assistido_computador-199176}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/1_algoritmos_programacao_computadores-113476}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/1_introducao_engenharias-198013}

\subsection*{2º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/2_calculo_2-113042}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/2_fisica_1-118001}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/2_fisica_1_experimental-118010}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/2_introducao_algebra_linear-113093}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/2_probabilidade_estatistica-195332}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/2_desenvolvimento_software-xxxxxx}

\subsection*{3º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/3_metodos_numericos_engenharia-195413}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/3-6_engenharia_economica-193321}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/3-6_humanidades_cidadania-199133}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/3_teoria_eletronica_digital_1-119482}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/3_pratica_eletronica_digital_1-119466}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/3_orientacao_objetos-195341}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/3_matematica_discreta_1-xxxxxx}

\subsection*{4º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/4-6_gestao_producao_qualidade-201626}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/4_metodos_desenvolvimento_software-193640}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/4_estrutura_dados1-193704}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/4_fundamentos_arquitetura_computadores-193674}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/4_matematica_discreta_2-xxxxxx}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/4_projeto_integrador_engenharia_1-193861}


\subsection*{5º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/5_interacao_humano_computador-201316}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/5_requisitos_software-201308}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/5_sistemas_bancos_dados_1-193631}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/5_fundamentos_sistemas_operacionais-201286}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/5_compiladores_1-101095}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/5_estrutura_dados_2-103209}

\subsection*{6º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/6_qualidade_de_software_1-208698}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/6_testes_de_software-206580}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/6_arquitetura_desenho_de_software-203882}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/6_fundamentos_redes_computadores-203912}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/6_sistemas_bancos_dados_2-115576}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/6_projeto_analise_algoritmos-117536}

\subsection*{7º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/7_tecnicas_programacao_plataformas_emergentes-206601}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/7_paradigmas_programacao-203904}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/7_fundamentos_sistemas_embarcados-206181}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/7_programacao_sistemas_paralelos_distribuidos-206610}

\subsection*{8º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/8_engenharia_produto_software-203874}
\input{\dirDisciplinas/software/tabelas/8_gerencia_configuracao_evolucao_software-206598}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/8_estagio_supervisionado-102512}

\subsection*{9º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/8_projeto_integrador_engenharia_2-208175}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/9_trabalho_conclusao_curso-101141}


\subsection*{10º NÍVEL}
\input{\dirDisciplinas/tabelas/10_trabalho_conclusao_curso-102415}

% \section{Optativas}

% \section{Fluxo de Curso}
% \label{sec:fluxo}

% % \section{Listagem com as Especificações Gerais de Disciplinas}
% % \label{sec:especificacoes}
% % 
% DISEGE - ver SIGRA

% \section{Equivalência de Disciplinas}
% \label{sec:equivalencia}

% \section{Quadro Demonstrativo com as Principais Diferenças entre o Currículo
% Atual e o Proposto}
% \label{sec:demonstrativo}

% \section{Quadro Síntese}
% \label{sec:síntese}
% 
% Quadro que mostre cumprimento do parágrafo único do Art. 76 e o \textsection 2
% do Art 89 do Regimento Geral da UnB.
